[分析]你係想港共絕子絕孫定只係捐失果丁屎爛舖？

如果你係想佢地損失果丁屎舖既錢
我可以講你爆到你死果日佢都有錢同你玩
因為佢地真係有咁既資本

中共負緊咁多債都仍然生勾勾

裝修目的只係一個警告, 正如有手足講當初點解佢放魔法唔係對正狗
佢只係想保護番其他手足唔好被捕, 而裝修同樣都係想警告果D惡意攻擊我地既組織停手
而唔係要將佢地連根拔起(善用黑紅藍黃, 殺雞焉用牛刀)
如果你要將佢地連根拔起, 除非可以令到佢地好似華為咁俾美國點名,呢個先係正確既方向

假如你真係咁想中資死, 就應該運用自己手上既子彈, 國泰單野已經俾左好多子彈我地
"CEO被迫辭職","員工互相篤灰","公會主席被炒","氧氣樽被放氣","禁止員工出席示威活動","中共用空域黎威脅"
呢度已經最少6粒子彈可以做成文宣, 只要能夠進入到美國, 令佢地產生對中國既恐懼, 造成美國帶頭反共根本不是夢
冇左中共撐腰既港共更加只係一個太監

請各位手足注意呢幾日,
港共一定會用唔同既手段撩起我地把火, 因為呢個係佢地既最後機會
只要民主及人權法過左,佢地就已經輸左9成, 到時候你估佢地仲可唔可以好似宜家咁臭串？
美國係世界第一經濟體, 佢出一句聲抵得起我地講十句話
請分清楚大戰場(民主人權法)同小戰場(緊急法)
小戰場俾你贏十場都抵唔起一次大戰場既勝利

如果你覺得國際同美國人權法係廢既, 咁請問點解我地當初要整多國語言文宣要用We connect, StandwithHK, FREEHK呢d想要國際幫既tag, 點解新彊既人權法搞左幾年先過到而香港幾個月就坐緊特快車可以今個月內完成, 攬炒巴搵英國議員,成個團體籌錢登報既目的又係乜

唔好俾機會港共反撲呀
Protesters singing the American national anthem

有冇FC到張圖？

勇武需要停

中國經濟蓬勃？ 王丹PO一圖打臉：如內部千瘡百孔的樹

唔好用停呢個字眼
應該話一齊文宣

勇武停九日
過完法案繼續裝修

推